今日天水圍同愛丁堡有遊行示威，愛丁堡中學集會有不反對

驚無不反對嘅就去愛丁堡陪班學生坐
或者可以去天水圍入濕地公園參觀下，探下貝貝

等等，貝貝死左未？隻鱷魚好似住左入去十幾年

915

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

push

推行動post

留名等睇提前中止不另通知，支那武警放催淚彈

其實天水圍貝貝仲係唔係度

推推

831嘅人畀咗錢，港鐵有冇將佢哋送返屋企？721 831 流過嘅血 港鐵賠咗湯藥費未？

預測警方會重兵天水圍，輕兵愛丁堡
因為人地講到明「反對」天水圍，咁就要用武力維持「反對」嘅力量
就好似７２７光復元朗咁

黨鐵連儂牆

Push! 914 天水圍遊行!
驚無不反對嘅就去愛丁堡陪班學生坐.

未死, 鱷魚起碼有幾十年壽命

愛丁堡見

天水圍！

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀